陳同佳（仆街）冬至於獨立屋與林奠打邊爐，好味！

你點知道的

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

通常神父都有搵細路仔出火
唔知牙佳經過女性既出賣後
會唔會同神父過一個愛的冬至呢

牙佳表示冬天同牧師日日69暖笠笠
唔去自首了

意大利D神父個個好大抽肉腸，
Size係亞洲人三倍，
牙佳會好滿足

佢就係陳同佳
btw, 借po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

收到風樓豬係落選區已完